是日宵夜，，餓撚勿入

乜事？

自己整？
好正

係呀

Hi Franco